關於防身武器

講就講咗好撚耐
但要留意一樣嘢
理論上任何物件聲稱為咗防身以帶喺身
都係offensive weapon
換言之
你只可以帶一樣有一般用途嘅嘢 受攻擊
用嗰樣嘢去保護自已

鼓棍，行山杖，噴灑式食譚仔加味用辣椒油，鋼頭書寫筆，防風火機，汽車維修工具(職業性)，有練魔杖嘅朋友會帶魔杖練習

止汗劑， 你提出嘅全部都入過

有撚用咩 跑走最有用 攞呢啲嘢喺身隨時比狗咬

出街眼瞓要飲咖啡
上次行山放咗對長厚襪喺袋
出街買嘢會帶購物袋